荃灣現場巴絲請入

香港大紀元新唐人記者做直播比自己友搞，佢講普通話但其實係黃，請現場巴打冷靜，youtube有live

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1/10

2/10

3/10

Push

4/10

自己友

推比現場，個記者係咁比人屌

推

Push btw remember to apologise

Say sorry

搵返記者道歉